今日有狗喺沙田馬場擺酒

今次唔搞住 專心準備聽日投票先

會所咪搵人加料囉
會所後生多